唔好圍爐啦，快d穩定軍心，滲透/拉到更多支持者

已經進入持續抗爭，到底要做乜野？

三大目標：
1. 令不支持自己的人轉為支持自己(梁天琦信）
2. 穩定軍心，唔好失去信心（要有正能量）
3. 絕不被捕，捉一個少一個呀！！！

黎緊和理非和理優大反擊，需要更多人加入行動

絕對不會鼓勵犯法，咁先吸到更多人出黎

唔係話X勇武，而係暫時休息，諗下計仔先

和理非-底線-勇武-和理非

2/8 公僕集會
4/8 遊行
5/8 大罷工
9-11/8 機場接機

仲有好多活動需要大量市民參與，將抗爭延續落去

所以我地比機會和理非行動先
當然武勇都可以一齊和理非

我地面對嘅係世界上最強嘅Boss，唔係咁易搞掂，更需要齊心團結在一起挑戰，唔單單係自己未來，仲有千千萬人嘅未來！

我地企係世界民主抗爭最前線，唔可以散！

香城online 好多兄弟已下定決心用呢一生黎打爆機，你又有冇呢個意志？

贏就贏一世
輸就好難再翻身！

推

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

8月5日全民罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

『.......政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。........但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。.......』 （梁天琦 2019）

冇人睇就唔推了

推外面post